有冇巴絲仲未搵到工 (14)

有冇巴絲仲未揾到工

有無巴絲仲未搵到工(2)

有無巴絲仲未搵到工(3)

有無巴絲仲未搵到工(4)

有無巴絲仲未搵到工(5)

有無巴絲仲未搵到工(6)

有無巴絲仲未搵到工(7)

有無巴絲仲未搵到工 (8)

有無巴絲仲未搵到工 (9)

有無巴絲仲未搵到工 (10)

有無巴絲仲未搵到工 (11)

有無巴絲仲未搵到工 (12)

有無巴絲仲未搵到工 (13)

屌，之前見咗幾份工，覺得見得唔錯，點知無一份有消息。有間擺明係個D偷橋公司，有D上到去，你根本feel到佢唔係想請人，仆佢個街

Agent 果啲好多都係伏野

唉屌，搵工搵到好撚灰....出面真係請緊人嘅都唔知有幾多間，好似間間都搵笨。以前轉工基本上send親都有interview，而家得1成有消息，心諗自己係咪真係咁差....

Agent本身就伏，apply過十份左右，無一份有interview，唔知係咪呃人資料

同一間公司 唔同agent 比完profile 冇晒消息
之後我apply 公司post既 第二日即打來約interview

有d伏到請唔到人或者講個公司名出嚟都無人去in咪搵agent請

而家返緊工未？

冇 先in得果一份

查一查間公司 由上年有人講伏 到依家都請唔到人

次次in完都自我感覺良好，個hr又好nice
伹都係冇消息

agent 唔好啦 大多數都有伏
不過都有啲agent 係正常既

係啲公司好鐘意揾agent 請人 先搞到咁

完全認同,其實上年開始已經差

有一間third in見埋GM, HR Head，都無消息....我覺得自己對答都唔錯

我都有咁諗，但我心諗GM唔會咁得閒同你玩掛......

有間上年in仲話可以7月比我返工
點知除左我，所有人都有offer

由二月中到宜家都去咗九間公司interview, 冇一間有response

We know that feel....

有時佢地都係客套說話

呢d說話唔講好過講

係in得唔好定咩，有冇d講到請硬但又冇消息

面試就有講有笑, 講到實請咁
基本上佢地講乜都好我係唔會信, 係請我嘅就快啲打嚟講offer
佢地話請硬啊? 聽住先啦

對上一次幾時in，會唔會未岀offer咋

幾個鍾頭前先in咗份
繼續jobsdb

比你搞到我都冇乜希望

冇希望都要繼續搵架啦
實有份得嘅

OT巴,對方有冇打返黎?

Jobsdb 都無乜update，勁多保險美容金融健身銀行，真係apply唔落....

成日覺得jobsdb來來去去都係嗰工，冇咩新post，有啲post甚至係早一兩個月嘅都繼續喺度

有冇巴絲打對醫管局文職有興趣？

FG可以報EA IIIA或EA II

下面有詳細申請教學／其他有用參考資料

醫管局 暨 政府 廢青討論區 43

岩岩send左份想做既工,希望佢叫我IN

共勉之巴打，而家環境問題大啲於個人問題，keep住 send同搵PT消磨時間

一份工都冇番過?

個空白期都幾長
依家個情況又咁 ....
試下揾其他行做? 我見有啲工只係要求你中六畢業

巴打傳理grad？

連街都唔想出

屌你老味jobsdb upload唔到份resume既
係咪唔想比我搵工

星期六，冇事既

琴日已經係咁
諗住第二日冇事，點知都係咁
係咪已完

用microsoft edge就upload到，係咪個chrome虧左

咁又一個星期 過去

我用safari 按apply會 load空白，今朝入application history 要log out 再log in 先睇得返，用chorme又正常

咩人都唔識 GG

我又覺得唔係，我嚟緊一號返新工，都係靠agent幫手，幫埋我prep，調整我講嘅內容

可能大家都唔中意搵sales，而我係搵sales/business development類，我兩星期收四個interviews，三個係agent refer

JobsDB 係咪改咗無得sort by date

Career level 隔離就係
如果係手機有機會show 唔到出來 你係條link 後面 加?sort=date

最近請緊大量銀行外判合約 但要番6 days 做唔做好🤦🏽‍♀️

本身銀行工都有d ok嘅 外判就不了

因為佢係得兩三個月contact 唸下當頂住先都好

本身有入左啲搵工group 同埋fb都有呀

失業幾個月之後瘋狂腥cv見左幾次interview有回音既人工仲低過上一份 最後KFC offer 15k比我 諗緊做唔做住先

KFC?咩位？

MT

Why not
揸住MT嘅cv牙力都大啲
而且你唔做，坐係屋企都係冇錢
日後轉返飲食相關行業都易(唔一定係餐廳)

啱呀係落鋪做MT

jobdbs你地有無每一份都sd 埋cover letter

thanks 巴打
申每一份工都轉一次cover letter 好哂時間

想知工時，15k如果返5日好似唔差

9個鐘 一個月六日假

Ching 你去見左幾多次ha interview

點解唔做part time?

祝福大家6月完前搵到OFFER

其實自己學歷又唔高，工作經驗又唔多，大把人叻過自己，見咩工都好，人哋都一定有適合過我既人選，到底點先搵到工

以平取勝，人哋收萬二肯做，你收萬一，不過咁人哋都未必請你，驚你做得三個月就覺得自己委屈唔做。

咁你本身有冇返過長工先？

Lm

仲有需要寫cover letter咩

海巴成日係度見到你

想推薦HA俾20 FG

巴打你個名好熟
最近點 騎牛定量地

做下運動 做下meditation啦 分散下自己注意力 無咁大壓力呀

希望呢個星期有得IN

玩完
Job db無咩工可以apply
市差

一日得幾份
好多放上黎同一份，幾個月前見到佢

工程文員好唔好做?岩岩收到interview

4點姐 唔好咁快絕望

大家搵工期間會點增值自己 無興趣學外語

係 由上星期五開始，冇乜update

冇錢報出面啲COURSE

考ielts又好似冇咩用

好似成日請人

過左deadline無報

以前SD十份CV起碼有八份叫你上去面試
見八份又起碼有五份會請你(仲有一份係會叫你上去見多次)
之後就喺呢五份入面揀
而家SD十份有一份打黎叫你見都已經要偷笑

有咩網好用...
jobsdb 好似都唔係咁好

失業一年
上年年中 月入40k
剛剛有一份黃金整電腦offer
12.3k
咩事

Better than nothing

再睇下到時點

砌女就爽

沙中線地盤

冇新基建project了

係....我2月開始中間send咗幾十封CV，得10%有回音。
前幾日reject咗一間地產嘅marketing offer，覺得唔太啱自己唔想整花個CV

20fg 終於收到一個offer
15k 做admin野 返5日
係咪已經算幾好

15k 正常價

行頭好似幾窄廢事自爆 不過都淨係做下admin 加少少hr野

唔係 垃圾大學 社科grad

admin 真係公廁黎

自己讀乞食科，想搵人工高嘅都無。
有咩工係人工都唔錯。

都好呀！做住拎經驗先

琴行reception？

我成日認住reception只會請女人
因為冇見過男人做

商場都有嘅
不過都係請靚仔做

我見過一次咁大把不過可能係男仔嫌悶都費事去apply

錢有冇admin嘅經驗啊你?

Metoo 😕😕低1k

轉工順利嗎

要返到9點
日日都係咁？

巴打好進取！
我係呢d情況會好淆...

你試過7到仆街就唔會再淆
反正都係順其自然

不順利 搵唔到轉唔到

Admin可能冇人apply?

又會in你果下
好好表現 話唔定培育你

都算有既 之前係做保險agent 既admin

失業既同我全部出黎!!!只要攬炒到經濟，就可以光復香港!!!

［行動post] 明天527全部出街

metoo 之前果份應該fail左

廢左差唔多半年

有冇人做過Angco International
Sd完cv第二日就收call

Jobdb Apply左38 個 job
只有1份6個月 contract 工shortlist
其他無回音

依家份工仲有3個月，成日放no pay

應該唔會架喎 我前排最多interview 都係同保險有關 不過可能要減下人工 我減下人工先收到call
不過我都想走 我走到你去apply呀

搵唔到 headcount又停左
等運到

一樣

唔記得了

有冇得check

有冇人in過viutv research writer?見長年請人

原本申請有興趣ge行業ge full-time但比左三個月part-time offer我，手上冇其他offer又未有其他interview，有一份冇耐之前in完ge又唔知最後有冇offer，依家唔知要唔要呢個part-time offer好

去左睇下咩係VBA ...
見到係d 關於programming 既野...？

不過，我估間野都係寫定出黎，你識多樣野佢又可以俾多樣野你做。

想問下你地jobsdb profile privacy較standard定咩

1

想問下一放個cv上jobsdb就有人搵係正唔正常？
利申：Fresh graduate

保險狗既話
呢度啲巴打一日收十幾個電話

冇
反而要apply左先有人睇

今日聽日後日三連擊見工

mkt即係sales？

最後只會得返sales有位

應該係保險黎
利申 收過

sales role黎
上次一問完,要追數,即刻不了

19fg搵到依家,日日等電話
依幾個月apply極都無interview
上jobsdb check有d直頭view都唔view
好懷疑d公司係咪真係想請人

未啊 今日先見第一份工

廢青一年

正常公司都三大>八大>其他
之前in左間公司事後先知係調返轉

Audit firm，聽人講請哂d ou，樹仁唔知咩料

真係咩

子傑可以比個offer我？

有冇巴絲打對醫管局文職有興趣？

FG可以報EA IIIA或EA II

下面有詳細申請教學／其他有用參考資料

醫管局 暨 政府 廢青討論區 44

好野值得推介俾多啲人

嚟緊又加人工，雖然得2%

賀一賀佢!!!!光復香港，時代革命! 唯有攬炒，要脅政府，就可以獨立!!!!

突發！蓬佩奧宣布唔再給予香港特殊待遇

快啲有interview拉 有就唔番個份閪工 網上一致劣評 淫賤巴真係番咩

Intern pt全部in完冇回音
依家大學生真係唔值錢

大家搵工點樣search架 會filter 咩先？我會係㩒all jobs先再entry level

裸辭左一個月 今日終於有interview
點知上到去太緊張過唔到體溫
冷靜左個人之後過到 點知等左陣再量又過唔到
緊張到出哂汗

搞左成個鐘最後無得in
行出門口feel到勁柒

In完同你講1星期內通知係咪姐係冇機

關咩事

過唔到體溫入唔到去IN??
下次試下用少少酒精搽係額頭
或者用少少水搽係額頭再用風扇仔吹
包散到熱
我本身大汗, 成日都好熱

入左去坐左係房
好後悔無帶風扇
不過入面d人個個好nice
錯失左機會好sad

兩星期都有啦
一星期洗咩擔心，人地可能仲有人in

佢話會再打比我 叫我不如去睇下醫生
37.5->37.7->37.1->37.4

裸左幾耐？

好多工都要degree 你地會唔會照apply 如果冇degree

Btw 好sad喔咁

其實37.5下都算係可接受
同埋著恤入面又有背心咁好熱
下次帶定風扇仔
不過我覺得佢唔會再約我

成個5月日日都係到搵工 sd左十幾二十份cv一個interview都冇
仲要只係搵part time都搵唔到

邊間呀

呢個都係 臨時工做住先都難搵

執執份CV

照apply

我通常用返份工的title搵。

咪諗咁多啦，通常話等2nd in果d通常都冇2nd in

終於有offer，捱過呢個役情再算

公司請 2 皮幾既文職 做既野都叫正正常常 又穩定

點解都有人會甩底唔嚟 in 又話經濟好差

唔 post 啦
都係正常 u grad, 3 年admin 經驗咋嘛

只係講返個情況
3 月 & 5 月前後出左 2 次 job ad
出席率 : 60% & 43%
說好的經濟差 失業率差 真係唔多見到

話唔定要出第 3 次 ad

係咪請女多

[/member]

2年

未必既, 請人就睇能力既
不過傳統 office admin 既話
女 : 男
比例 8:2 , 7:3 啦

唔係 肛交所大機構喎, 出席率應該唔低呱

真心想apply

維尼祝福你

都係既 大不了咪比人壓

機會來啦

admin有二萬幾？

請問點解連登無帖內搜尋功能？

其實如果兩個禮拜前嘅job ad你哋仲會唔會apply?

...雖然番緊份新工 但左右後都係女人 好難頂

照apply 有得in先算

唔會
工作經驗唔夠就話可以博下姐
見過某間bank強調兩次話確保係大學畢業生先好apply

其實夠年資都未必有得in
唔夠真係好難有

咁你咪讀degree

唉 厄人的HR

C打你真係改一改好D,有D野自己知應唔應該講,除非人地表到明立場..,講真問得都唔方好野啦

算好 想同你爭

求介紹

好想轉d無壓力既工 物管比狗做

同你情況似似地
加油啊Ching💪🏻

Leasing 有冇巴絲做過

好景食commission 都和味

依家環境係咪好差好冇做

係， 算正常

我都係 甚至有份Shortlist左我但都係冇打黎叫我Interview

呢間野係Jobsdb係咁睇我Profile 分別有3個人打過黎問我In唔In
我問請咩人，第一個人打黎話sales marketing operation都會請，我話Marketing都有興趣，佢就約左我時間
隔幾個鐘又有人打黎問我In 我多口問一句係請咩人，佢話係Financial manager 我就Byebye左冇去Interview
過兩日又有身3個人打黎
Tricky到請呢個Post會分別接觸到sales marketing operation 3方面

同我聽到既一9樣 其實都係保險

其實係同一間保險入面既唔同agent請人
所以會同一間公司但有唔同人打幾次俾你

應該係

好灰 比人雞左

唔會 之前學校有talk話 相呢啲有可能會產生歧視 係screening cv階段 冇需要比人知你男定女 個樣7or令 冇人可以sure hr會唔會睇你個7頭唔順眼而唔shortlisted你

你有冇諗過係自己斷左自己既機會 例如你真係7既 但你cv match 佢地既requirement 而比個機會你見下面 之後見面又真係覺得你7 但你仲有把口比sell你自己 show your passion 但如果冇得見 機會係0 有得見 機會係30% 自己揀

痴線 有你身份證喺手老西都話冇遊行啦
過唔到良心都完晒先話冇興趣
做乜咁傻呀

No interview

想知係咪我問題
大家平均send幾多份cv會有回音

你搵咩類型？
物管好多請人

3份有1份叫我見囉
但我成日覺得自己見得好衰

應該咩都唔答 問佢同份工有咩關
咩公司黎？

物管請人，試下
完全唔難

物管冇乜位啦
有都係請有經驗既人多

Apo好多wo

我apply好多次都冇得in

我唔知我好彩定點
恒基/SHK/長實既管理公司都叫我去in

你物管degree?
Fg定咩

普通工商Hd

勁多要兩年exp

大家都知要兩年經驗既工不嬲meet唔到requirement 都可以in

PA唔好做
寧願做保安

apply完無回音

係咪CV問題？
無文職經驗定fg

無相關經驗

會唔會太高學歷怕你叫價高

做過1年咋
Cv到尻吹d野搞到好似做過物管咁

我無寫到時填表先寫

咁你寫咩，就咁negotiable?

就算有經驗都唔一定有得in啦

係
唔寫價錢最好

試下囉

係咩
白石角咁多新盤
又請人

但咁惡做你都想做，點解？
一個月有4間公司叫你in?

白石角遠到仆街

4月尾send
以家問我約時間
我未覆
惡唔惡做都係睇同事同睇環境

咁多間，我日日都有send
唔見我有既唉

唔通報咗就一定有得in

我好彩
In完希望有offer

我諗關我工作經驗事，得3個月

物管係易in

咩exp

佢當你fg咁睇

如果fg可能只可以做pa/細管理公司apo

本身有admin底

可能覺得你寫report方面有優勢

D報告簡單到爆
都係出下英文通告咁

要寫下啲咩事後報告嗰啲既
總知有經驗佢都prefer先啦

好簡單
有朋友做緊比過template 我睇
完全小學生野

佢in嗰時人叫你寫黎睇下
不過都好簡單，睇你內容正唔正路

係 放假前in左恆基
又係寫中英停水通告 好易

我淨係寫左中文
佢話中/英

你見邊間

你開幾錢

我14.5
佢話ok

你apo係咁上下又有工作經驗

聽日in 新世界apo
大後日KS
祝我好運

我乜都冇呀屌
想搵份14k都咁難

依個時勢手14k 好難了，有offer就take

Office工

物管6日14k就易少少

係咪奧運office果邊?
係就執生喇

5日 恆基 apo
但星期六要輪返
閒日補返

有1份朋友介紹
其他JobsDB 同ctgoodjobs

繼續等OFFER中...

大師兄冇搵d 炒散pt做下先咩

Interview完個陣 個manager ask係咪可以即時番工
咁代表成功機會有幾多成

屌 好似太鐘意我 話叫我等多陣 second in 見hr 係咪可以問salary 福利了？

Congratulations

一齊慶祝

in 咩post咁仆街

Hello 大家既情況如何呀
點解海洋成日推介入HA既 又唔係必入😭😭

條友打手嚟

姐係佢推介成功有佣？

唔係 不過一份工要成日咁sell就知有幾好做啦
好嘅department就少少伏嘅department就大把

第一次In物管 要做1粒鐘written test正唔正常用中英寫2篇文覆投訴信
In 其他工都冇咁煩

我覺得佢的確幫到好多想入HA嘅人
不過成日喺其他搵工圍爐po見到佢走入嚟叫人去睇HA po就覺得好撚煩，有心做就會自己search，自己去佢個post到問野架啦 仲要喺呢個post隔幾頁就見到佢一次

Fg?
當初做咩辭？

未試過
淨係寫通告，中或英

3月到而家都無做野
無心機搵工 執完份CV send得幾份
對星期幾無咩概念 一日好快過

連用social media都有罪疚感
覺得全世界人都有野做緊得自己無所事事

十分認同！

唔比人基？

千祈唔好比奴性支配自己 唔一定要跟大眾果套先係岩 特別係係香港呢個地方

今日in左兩份 但依家咁早番屋企 會比人問做乜唔番工但冇地方去

疫情、經濟攬炒只係暫時嘅shelter 藉口
實際上知道自己冇咩明確方向
逃避緊搵工

行書局
而家有時間睇下書 增值心靈又好

大撚把野做啦 做gym 睇書 學野
而家返左工無時間做gym

第一次灰到gym都唔想做

帶自己電腦去 btw 圖書館開左未？

i know that feeling

去做GYM都俾人問點解呢個時候黎, 唔洗返工咩

原來開左
咁可以去下

我見我公司其他位仲請人 一入到去就聽到幾個IT要走 我覺得係我公司文化有啲問題 但福利好

搞到我一個人行山.... 仲灰

返shift嘅工平日放假唔得咩

Bu 字頭你地試下
但利申我自己部門我想走 我唔知其他部門 但佢起碼係眾眾agent 同某Hr 老點之下佢係最快請我

行街囉

係 有位都請media畢業先

P記係邊間🤪🤪你咩post 希望請你呀！人工好？

如果人工你可以接受 都做住先啦🥺🥺

如果請記者點解唔揀journalism grad先？ 又唔係請得多人

me2
聽日我都去見份工,睇下如何

以我幾個月既經驗 shortlist等於冇野發生

點解咁多it post 其他果d 少撚到

下
完了

巴打令仔樣？

學校入面所有非教學位都係差唔多 餓你唔死 發達唔到你 但學校環境舒服d 唔會好似私人市場咁辛苦

唔通做私人工就發利達？

咩工？ 勁多工都要second in

我諗間間唔同 ⋯ qa係做啲咩 你問左人工睇下接唔接受先 使唔使日日OT先

HR係男定女 女HR會講哂架喎🤢🤢🤢🤢

QA 可能我地會接觸🤪🤪

想知做呢啲人工最多去到幾高
30歲左右幾錢 40歲左右幾錢